點解啲人成日講心理醫生？

明明就冇心理醫生呢個term
點解啲人成日講心理醫生？

精神科醫生
心理學家

精神 > 心理
救人 > 醫生

下

因為學家聽落似研究佬

Psychoiatrist 未聽過咩？
一樣唔夠堅料
要識哂兩樣先夠料

因為精神病聽落好嚴重
心理病聽落無咁癲嘢
人係鐘意呃自己, 睇心理醫生好似無睇精神科醫生咁大鑊, 所以話自己睇心理醫生

官指警員受到死亡威脅 批出匿名令

控方又為案中警員申請匿名令及禁止報道令，透露事發後幾小時，涉案警員的女兒所就讀學校被人包圍，女兒受驚，需即時撤走，其後甚至要退學。控方又指，警員A在本年二月收到內附《蘋果日報》的報紙，並以紅筆寫上恐嚇字句，內容指他全家要死、「唔死慘過死」，另外又收到申請器官捐贈信件、保險、借貸等訊息，全家人遭起底，形容全家都活在恐懼之中，需接受心理醫生輔導。

連新聞都用咁既term

因為啲人無知識